# TPA 2 


Tarjeta plastica --> Persona 

* Tarjeta 
  * ID ( 11 Digitos) 
  * Cantidad de usos 
    * 4 + 2 (hijo) 
  * Registro de cuando se utilizo   
    * Cuando 
    * Cual heladera
    
## Nueva forma de colaborar 

> Registro de personas en situacion vulnerable 

* Carga de domicilio es obligatoria para este caso 
* Registrar quien es la persona 
* Quien fue el colaborador que la dio

## Estado heladera 

###  Sensor de peso 

  * Peso vianda = 400g ( Agregar este estadoa la vianda ) 
  * getWeight(SerialNumber: String): Reading (objeto)


| Peso del contenido | Nivel de llenado estimado  |
|:------------------:|:--------------------------:|
 <=30%               | BAJO                       |
 30% a 70%           | MEDIO                      |
\>=70%               |     ALTO                   |

### Sensor de temperatura 

* Cada 5 min 
* Configurables por el usuario (Setter y getter) 
  * Temperatura min
  * Temperatura max 
* Funciones
  * TSensor
    * connect(serialNumber:String):void
    * onTemperatureChange(Action action):void 
  * Action
    * executeForTemperature(double temperature)


## Mapa heladera 

* Junto a cada heladera su nivel de llenado, asi como asi necesita atencion 
* Una heladera necesita atencion cuando las ultimas 3 lecturas de temperatura dieron por debajo del minimo configurado 


## Seguimiento de colaboradores 

* Reporte regular 
  

    
